班警犬就嚟玩到死人

傷者落咗地半昏迷，期後抽搐，仲要夾硬抬人走，係人都知唔郁得傷者

另外個c9收工行過都要畀狗扑頭，仲要panic attack暈喺地

有狗嘅地方真係好撚危險

死黑警死全家

仆街！
班殺人兇手打完人就散左，
有冇人可以隊冧佢地！
好撚嬲！

唔好有事啊千祈

班死顛狗 戴返好個狗圈啦

Btw傷者要平安無事